萬聖節禮物🎁我畫咗套新字體🌚靈體🌚

尋晚通頂趕工畫好咗個新字體 靈體
click下面條Link就可以下載～自用免費
Happy Halloween

留名
呢個靚

好似精子

高質post留名

高汁留名

支持

勁呀

呢隻野咁似東京電視台個吉祥物嘅

想要中文

Google完係wor
但我想表達嘅係頸椎斷死咗

好煩

高質❤️

忽然想問下你用咩程式整依D公仔?

畫就用個app叫Adobe draw + iPad Pro + Apple Pencil

字體就ai + fontself

THX